大家覺得全民造星最大既奇蹟係咩?

1. 執到193
一開始193比人叫上台上同肥仔較量
已經比人地既舞技嚇窒左
之後第一輪臨尾先拎多一盞燈碌入復活區
然後第二輪係唔知表演咩既情況下
比Viutv pa親自調教
發掘出靚仔騎呢路線

2. 執到阿Jer
第一輪比人話唱歌面目猙獰髮型又fail
原本已經比人淘汰左冇得留低
但竟然得到評判破格開多5個位召佢番去
然後第二輪唱歌仍然比人質疑個樣個外形唔掂
最後憑住天籟之音終於得到所有評判垂青

仲有冇其他?

問過Edan未

Jer？

Edan 一開始俾人睇死做陪襯

edan順風順水咁入喎好似
成個過程冇乜特別
有樣有歌喉有才華
正正常常咁入冇乜驚險位